自己老婆自己「造」，AI工程師娶機械人為妻

By Presslogic on 05 Apr 2017

找不到老婆就自己設計一個出來吧！一名31歲中國AI工程師鄭佳佳日前宣布，已經娶了由自己一手設計的機械女子為妻，更在自己創辦的公司開一個發言人職位給「老婆」，表示希望將來每個家庭都能擁有機械人。

Weibo
Photo by Weibo
鄭佳佳與「鄭太」的婚禮走傳統路線，新娘頭披紅色面紗，驟眼看根本難以知悉「她」其實是機械人。鄭佳佳的母親和朋友亦參加了他和「鄭太」的婚禮儀式，為他們送上祝福。

Weibo
Photo by Weibo
「鄭太」的名字叫瑩瑩，能夠用簡單句子對話，識別漢字及圖像。鄭佳佳已計劃為瑩瑩升級，賦予她走路及打理家務的能力。他表示希望閒時帶她到小鎮上散步，和她一起慢慢變老。

PEAR VIDEO
Photo by PEAR VIDEO
鄭佳佳曾在中國電信巨頭華為工作，專門研發AI及機械人。現時在杭州創辦了一間名為「腦物科學」的初企，推動AI及神經網絡技術，瑩瑩在結婚後榮升「老闆娘」，成為公司發言人。鄭佳佳揚言，未來要打造現實的機械人女友。

佢老婆會唔會爆炸？

Chobits

IT狗命運

我都諗起呢套

x3

啊芝 ，好似一想屌佢就會暴走

ntr佢老婆

有無扑野功能?

膠過韓國人
髮質仲差過barbie

外國既好似逼真一啲

佢果個好膠，不過支那查實都有好野出產~

black pink泰妹

但係咪無得渣波

咁燒左hard disk咪=老婆失憶

上面第一張圖係Realdoll 產品介紹圖片

廣大毒撚有福了

芝個開關係個西到
一屌佢就reset

真係一撚樣